又發夢見到你

都過左大半年啦 點解仲要夢見你
好辛苦呀咁樣

發夢個陣好開心

夢到之後唔想醒

辣殺

夢入面真係好sweet

靜啦屌

過咗去就過咗去喇，放低啦

我已經好努力 發啲咁既夢我都唔想

ABC 我話你知
下一句諗唔到

因為每分每秒都有你 所以會好辛苦 訓前我都會諗佢 諗到好夜訓

利申： 溝緊佢 黎緊會表白 希望成功

其實我都同你一樣

能夠有一個愛既人真係好幸福加油

本是同根生

多謝

靜啦屌 靜啦屌

岩岩發夢 夢見佢同我whtsapp大家傾得好開心
醒左有d失落感

無慾望既你

我都有手汗

我既夢係佢攬住我

Mon me

係呀屌 生活都回復正常
一夢見佢又唔開心成日

如果發夢可以控制就好

I know that feel

我都想發夢見到你